通常嚮兩登吹晒雞游行，最後都係和平收場

我睇死今日又好似上次咁7點散場

未游行之前又話第二次佔中又話暴動，上次本民前帶晒口罩準備搞大件事，最後咪一樣準時散場

反而之前旺角暴動，兩登都唔知發生咩事

兩登吹雞遊行常用字句﹕
「Be Water」
「放題」
「大家記得帶散銀 咪用八達通」
「有後續行動」
「野貓式」
「Black bloc」

巴打15年入咗去坐 啱啱先出返嚟?

樓主泛民打手